集思廣益:以後任何人組織或參與籌款比狗隊，都有可能違反國安法？？

狗隊又衰強姦,又藏毒,籌款比狗隊算唔算違反國安法？
求指點